
                      Muy buena, aunque no hayas visto las otras, te resultara una pasada, es una pelicula de accion pero tambien tiene algun toque de humor, los actores principales son muy conocidos y ademas el papel que representan les va que ni pintado,
        
            